岳家軍

鄧美國法案通過後就成立 岳家軍

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

穿岳字T恤的勇武 派、 英勇嘅行為係值得我哋學習同跟進、 長期捱打只有死路一條